公投: 「乜乜師」定「正股驚閪」煩膠d?

乜乜師
正股驚閪

公投師

屌

揸波師

一開post即刻被乜乜師攻擊

正股驚閪師

正股驚閪都係財經台
乜乜師係全部台
咁你話啦

溝埋一齊用都得

慧沖師

how about 自住驚閪 ?

標錯題添
應該乜乜驚閪vs乜乜師

啱啊

咁正股真係驚閪
但係乜乜師既意義係邊?

「我登必勝」最撚煩

每個選舉POST全部都係洗版，睇黎都嘥時間
玩極都唔撚厭，無聊當有趣

不過有選舉結果之後，個膠就玩撚完

我登必勝！

Blocked